# Wejściówka z sumatorów.
Zapowiedziane opcje:

- Sumator jednobitowy w oparciu o standardową minimalizację 
- sumator jednobitowy w oparciu o półsumatory
- ewentualnie - sumator dwubitowy, trzybitowy
  
